[求推薦] 有冇平平地又打到機既Labtop

如題
筆直4000-5000 求推薦

打咩機又唔講
線上遊戲?

LOL CSGO玩到就得了

5000以上一定買到
HP 機都有
4000-5000就難d

唔該巴打

LOL就應該冇問題
csgo只要對面掉多兩個smoke, 包你fps唔過30

神舟電腦
去taobao

dell 950M 好似6千幾?

唔驚爆咪小米air

打機就唔好用laptop la
mon又細,又熱
利申:過來人